我決定加入狗公行列

因為人打算去做狗公, 一齊加入呢個行列

1999

有冇打算做狗公

木本錢

做狗公唔洗本錢, 有鳩就得

肥矮柒毒

會窮

會好爽, 日日都會拍拍拍

撚大

睇樣行先
冇人知

咁你想唔想做先, 樣你執下就得

冇用
心毒

咁你算啦, 有冇其他巴打想做狗公

你有冇資格做先？

有

臭雞

都冇女人, 邊度有臭雞

最多都係臭鴨
有冇興趣巴打?

加油

有興趣

有冇教學